元朗 YOHO MALL 指示牌遮撚晒！想玩困獸鬥！？

DIU！有個Frd 腥張相嚟，話 YOHO MALL 啲水牌遮撚住晒！
係咪想我哋俾人斬嗰陣冇路走！！？？

原來唔係～～～～～

BTW
CS姐姐把聲好好聽
佢仲話聽日會返工
大家唔準恰佢架！～～

推啊DLLM！

Thank you你

唔係cs 係保安 姓曹 舊同事

屌 真心遮左好耐 以前YOHO 二期行去一期唔係行而家條橋 所以箭嘴錯哂遮住左 大家平時行過唔覺炸

大家矛頭對返準聽日元朗班仆街 今次YOHO 真心好無辜

要辟謠～好撚多白色恐怖撚

把聲好好聽
靚唔靚？
唔好貼圖 留啲幻想空間俾我

講你就信到十足，林奠講又唔信喎

肥 有佢電話

唔係信架 聽下囉 得個知字囉
不過啲水牌真係痴咗好耐架啦

屌！！！！！！ 肥絲我鍾意

推

要電話?

push

有啦

名 美女

手提呀

fc咗啦
一早貼咗落去 唔係新貼

一定要消毒
唔好殺錯人

曹美女 我鐘意

遮左成年喇

fc左炒左車啦

炒左車 由佢沉底 唔好推

我有講清楚架 有條FB 片